7月1日 和你Shop

港島太多狗，行街都行得唔開心。我同班frd係旺角行陣街先，有冇人想一齊去買嘢。希望多啲人買嘢行街，想有多啲氣氛。

招frd子行街 7.00旺角